前排盾陣建議

我認為應該要冇空位，第一排就全長盾連住，唔好畀班狗有位入嚟，最好就貼上嗰種貼眼罩既銀色紙，噉樣入面手足唔使伸個頭出嚟都睇到班狗情況，防止突然射橡膠子彈(但要大量)，總之要令到警方睇唔到。第二排就畀啲短盾企喺道，要一隻手搭住前面。然後就隔最少3個人位企滅火隊或者遠攻手。每個人身邊要隔開最少一個身位。要有通訊兵，隨時走往前線同後排講情況，最好就係有walkie talkie，噉樣就唔使走嚟走嚟去。另外，攞長盾既唔好攞住其他武器，由短盾攞。

推

推推

鬼唔知用返差佬個盾陣咩
好撚難運盾 去易 走難

一個war game鋪長盾（差佬個隻）成500幾蚊個
一定要搵架物資車送盾

其實有個一直存在問題，就係中後排同前排太近又走得慢，成日卡死前排走唔到